今次大鑊了！！

是咁的

話說今日上堂小組討論
但係我成個腦都係「我冇嘢講」

搞到我都冇講過嘢

Miss 問我係咪發生咩事

我：我冇嘢講

MISS﹕我要UNLOCK你部手機